點解冇電會冇brake？

我一直都好想知個原理，就係點解架車冇電，個brake會可以踩到第一下，之後會好似bump緊氣咁愈黎愈緊？
brake唔係行油壓？又會關電事嘅？

hybrid車定tesla

普通電油車，你試下熄匙再踩brake，一兩下已經實到踩唔落

迫力泵冇壓力

迫力鼓需要生氣加真空定抽真空先有助力

冇真空

即係抽真空定壓力需要用電？
純粹想知多d 個埋

想學嘢可以google brake servo

係有個引擎帶動既真空泵去倍大制動力

需要用生氣

因為用油壓

唔係無brake，係唔夠力姐，如果你好撚大力既話應該都brake到